Documento gerado sob autenticação Nº NAF.751.189.EQH, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4181                  de  12/05/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora  ANAPAULA  SOMMER  VINAGRE,  matrícula  SIAPE  n°  2525522,  lotada  e  em  exercício  no
Departamento de Fisiologia do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, da classe C  de Professor Adjunto, nível
04, para a classe D  de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 03/02/2015 a 02/03/2017,
com vigência financeira a partir de 03/03/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de
dezembro  de  2012,  com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  197/2006-CONSUN,  alterada  pela  Decisão  nº
401/2013-CONSUN. Processo nº 23078.502116/2017-37.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
